RTHK Yvonne BB係咪俾人搞？

Fuck

Push

起底？

push

越多人知就係保護佢最好嘅方法

推

稱讚師係咪要出動

佢真係幾靚

一定俾濕鳩藍絲搞啦 反擊呀屌

咩事?

鍵盤戰士手足出手幫未

推出公海

佢收到死亡恐嚇？又係秘密國安搞佢？

邊個搞我香港女兒唐Yvonne！

個post del了

港版卡舒吉？

重係度

支持佢

特工暗殺

help push

jm9

咩事

[長文] 玩膠、曲問題，調節抗爭心態

下，左好記者職責又有問題
絕不向荒謬低頭

仲要咁夜出post,必須關注

港共清算rthk係必然嘅事
日後只會有cctvb二號

講真話就俾人搞，藍絲

push 下

似係喎

Yvonne嘅事即係香港人嘅事
問個問題都要迫害

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

點解你哋覺得會係藍絲而唔係共產黨
證明佢pulse講新疆未夠多人睇

公眾關注好重要！

手足有難，要幫手

邊個搞我老婆

發生咩事

共產黨係中國入面都係一出門口就有人跟
香港有D人都會受到呢種事
所以做法幾乎係果一排講完之後到另一個講
天琦果時紅底記者 估計中大EMAIL都有 TOMMY都有咁既經驗
佢知你少人一齊就會長期搵人搞你直到收聲
睇黎今次到呢個女

pushpush

屌。。。

幫

pish

諗起天琦套地厚天高
個大公報記者喺太古捕佢
話知道佢爸爸媽媽喺邊...
事後仲要被控打鬥

馮煒光早一兩星期仲喺文匯報狙擊 Yvonne (文匯報link 唔使click)

Pish

咩事
記者屋企人都搞咁大獲

邊個搞yvonee bb 既下場會好撚慘

中共真係咩人都搞

yvonne親衛隊出動

咩事！！！

pushhhh

反擊藍狗

tui

OK，槍打多嘴狗，總之如果Yvonne有咩事就入曬馮痿肛數 反正馮痿肛地址電話一早公開晒

香港優秀記者
仲要咁靚女 好驚佢俾人熔左
一定要支持

諗下國際線點幫佢
俾全世界D記協知道佢問左一個中共同WHO唔岩聽既問題
而受到咩野既對待
有無手足有多D料
知道發生咩事
同埋可以如果俾國際記者GP 支持香港記者

咁撚下賤 搞尻人 咩人

真係ON9做左D咩事要當

問個問題要當? WHO收唔到錢瀨佢?

專搞屋企人。

wfc

有冇人知咩事

一個職員都搞咁多野
全面打壓好嚴重
利君雅要小心

唔使click咁po嚟把撚咩

屌 做乜野

有冇人知發生咩事

wtf

唐bb 我地支持你

連登仔連去cctvb廣告商比個嬲都唔肯

rthk良心記者比人搞, 好嬲

Tui

肯定啦﹐day one佢既個人資料就喺支那微博公開晒

喺香港做記者真係慘過食屎

報一個故都要好似伊拉克或阿富汗咁搵命搏

唔好有事呀!
我哋點都支持你

屌

殺中共

屌中共老母

仆街中共

可以點幫佢

Yvonne

講出黎巴打們幫你

屌怒推

國安人員想對付佢

所以啲奶共狗講「禍不及家人」真係笑撚左

831

最少政府會將佢個人資料send比藍絲處理

幫up

堆

講多少少啦
要搵外國勢力幫手

推上twitter

Diu

推。多啲人知

訪問who有咩問題

咁都比人針對？

一定要出聲

Lm

W

Cctvb 冇運行10內一定執

人靚心善

6月1佢個twitter仲好正常，即係呢幾日的事

藍c 黃c 一齊起人底 鬥起

藍屍為所欲為

連登唔係咁諗嫁

同藍屍狗鬥道德係無意思

乜料

多D人知

DLLM

死藍屍又搞鳩港台啲人

721831101111

頂住啊

more

你覺得中共仲會同你玩一人做事一人當？
佢地最中意抄家滅族
你地仲係到玩和理非 等死啦

推呀，

係咪啲藍屍又寄信又恐嚇

要講出黎全世界share先係最安全

收埋唔講先易俾人搞

係咪想搞埋佢屋企人

？？？

快手去轉外國避下先
翻黎轉做HKFP個啲

應該佢屋企人都俾人起底受到騷擾同威嚇
仲可能搞埋人地份工

仆街港共最鐘意做呢啲嘢

佢fb都有

支那曱甴唔係講禍不及家人?

咩事
搞大佢

似係藍絲搞人屋企人。

咩事

邊個蝦我條女

講清楚啲好啲，否則大家好難幫

越多人知越好

Pushhhh

而家正苦真係帶頭批鬥

藍屍無膽咁做啦
肯定係中聯辦叫黑社會做啦

即刻諗起大波man

都似啦， 中共最叻玩呢啲。
香港人如果放低潔癖， 鬥嗱渣，肯定好好玩

4月5日 保衛香港運動「快解僱港台記者唐若韞」集會

得4隻小粉紅到埸 笑死人

想照顧佢

民族自強

明你想講咩
不過你唔使貼彥林同佢媽出嚟嘅

例如？

睇戲好似會有寄嘢， 恐嚇， 跟蹤
其他嘢我唔知了， 冇睇咁多戲

有無人識港台記者?呢單嘢咩內情?

唔貼 有啲人唔明咖

所以香港冇國家主義既情報組織好輸蝕